裝修完入伙用邊間清潔公司？ 分享下唔想中伏

岩岩收樓，上手住到成屋都係污漬。4年樓仲污糟過我而家住既廿年單位。 所以想揾間好啲既 連裝修後一次過執。

有冇人可以推介下

通常判頭包埋

因為我唔係大裝 所以有d浴室同廚房冇重做到 所以d油脂 霉菌漬 要揾人清

自己抹唔得? 清潔都要請人做?

筆直預幾多？

有錢搵人做好正常姐

search fb黄色家務助理

普通人用水+普通清潔野有排搞, 除時清完一日第二日又打回原狀

你岩
貧窮限制左我想像力

我都係裝修完自己做清潔

普通抹塵 當然可以自己做， 但有d污漬自己冇咁既經驗同技術，都係為咗舒服d，如果比錢可以一次解決到,有啲錢係要比，所以想問下令比既錢係值既先。

清潔都要搵人做=垃圾

唔嚴重不如搵鐘點搞

清潔要自己做=垃圾

我上網見大約二千到四千都有，我都可以接受到，但上網冇咩用後感黎參考，因為好多間啲評價都好壞參半咁，又有啲會剩抹唔包去漬，所以想睇下有冇人用完可以介紹下。

我果時係搵
自己番工果度個清潔科文叔叔做

要睇人 不過四千 睇你既要求係去到邊 每個人既定位都唔同

有咁既需求，就有咁既服務，冇話邊個岩，有人需要同時有人唔需要啫，每個人能力唔同。